要覺醒要檢討要問下自己為乜落場

次次發夢落場都好嬲，最前線手足的確係有覺悟，但麻煩中前同中場手足一定要認清自己嚟嘅目的！

由6月到今日，我見到最多嘅情況就係
987654321。。。。。狗
12排就係最前線手足，包括盾同救火隊
3排手足都有部分醒覺隨時補位同做野
但部分3排同4排總有齋睇同頂住進退嘅人
然後5-9排就無所事事再加自我混亂

一話有狗就變成
98765。。。4。3。。。。21。。狗
縮到咁後仲要係咁跑
我敢肯定5-9排全日狗都見唔到隻就全民運動日，係中場跑上跑落，不如你問下自己落場做乜。中場仲要一大堆土元素擺係到做裝飾！

麻煩大定認清楚自己位置！！
12排盾陣同救火隊
34排混合遠攻(土火魔法)近政隊
5排二重遠攻隊(土魔法)
6-9排補給隊

12排唔洗講亦會自動走位起防線同救火防守
34排必須覺悟，你企得係34排就咪撚驚！！！！勇敢拎起土火元素同打狗棒，你地係12排最強大信心來源！！！狗一推就遠攻造傷同減速，近攻隊就上去補位打狗

如果1234排真係守唔到要退
5排就係靠你地製造時間空間！！！
6-9排專心造土元素運上前同set中段RB
無做好覺悟唔好做1-5排唔該

正確排陣
9876。。5。4321。。。。。狗
中場企鬆d，5排一定要手持土元素準備

過程就係
12做防線做救火守，只限TG放題
34做攻擊拖慢同鎮守，龍同狗推前
當1234棄守，5排放土魔法救人先再走
多數兩浸土魔法同5排距離，狗一定停

所以大家要認清自己位置同覺醒程度
唔好再係34排齋企卡住手足
唔好再係34排拎近遠攻然後速逃
好似今日沙田咁，明明可以向前攻！

順便一提6-9排除咗製造火土元素，仲要散多幾隊出去做哨兵，沙田為例，沙中好運打緊仗，一定要放哨係大會堂同城門河，狗嚟個兜路包抄，1234排就可以覆沒

自推！！！！！！

自推！！！一定要醒

push

講得好撚中

我都覺唔好再齋企
幫下手 同埋唔好係咪都跑
人影都唔見就跑 前面點算